Проект - клон твиттера, в котором реализована 
регистрация пользователей с подтверждением на email и 
использованием captcha, авторизация, отправка и редактирование сообщений с добавлением фото, \
пагинация, возможность подписываться на пользователей и смотреть их подписчиков.


